十二碼一係入一係唔入

佐真奴就示範咗唔入果種啦

拿卡示範咗入果種